人生好累

只求平淡平靜既生活都咁難
每日收工已經好累
返到屋企父母仲要嘈交 又話要死又話離婚
夾係中間都唔知點
唔關我事 點解受既係我
又無朋友可以呻 好想死左佢咩都唔洗煩

me2
其實都係早死定遲死
人終需一死
又冇乜留戀 係到好似受苦咁

如果唔係怕屋企人傷心 幾年前就已經死左
一個人就黎撐唔住